新職業解鎖：魔音法師

我諗大家都記得之前有個喇叭係班癲狗既虐待下壯烈犧牲左。
令我醒覺到原來每人都可以做到魔音法師，和理非終於都搵到自己既職業喇，冷氣軍師又可以涼住冷氣做番d野
一個小型喇叭係鴨記只係賣$100-$200左右，就已經具備錄音及USB功能。放係到播就得，唔使自己嗌，岩曬我地呢d聲唔夠大既手足。
呢排班狗咁鍾意入屋村，大家千奇唔好每個人屋企都用個喇叭播野屌狗呀，又或者比d恐怖音樂佢哋。

佢又搵唔到你係邊到，如果多d人播整個環迴立體聲，班狗真係會精神失常嫁，可能會射爆曬d玻璃，到時唔覺意同藍絲攬炒埋一份就唔好啦。
同埋選舉期就到啦，大家千奇唔好係班建制狗係樓下宣傳個陣係樓上用喇叭屌佢呀，佢真係會唔識反應嫁。
P牌仔第一次開post，求下大家幫手推，一齊討論下點先可以做到個成功既魔音法師。

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

push

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

屌，好撚恐怖

突然間有電腦大爆炸聲就唔好啦